依家喺Neway唱緊TL D歌

呢個playlist循環咗10次
就黎失聲
有冇手足john

從來沒有想過太認真. I just wanna have some fun

有表情版即係點

識野！

有品味

Who the fuck is kl?

《自動棄權- 放手版》

從來沒有想過太認真... I just wanna have some fun

樓主搶名狗

Party with TL

生活像一場遊hey

從來沒有想過太認真

樓主唔好影我pls

一路屌屎弗一路唱一定好有feel
利申試過

奇異博士都唔夠佢鬥喇屌

克力架版

去水族館have some fun

扯住旗唱幾有feel